印度疫情急速惡化！破世界紀錄單日新增27萬確診

輕鬆

又會突然間直線咁上既

印度佬係咪想自然進化做新人類

唔想做賤民階級去刷首抽？

班印度佬又話食咖哩 浸恆河水會防肺炎

一話印度是支那最大勁敵，即刻爆到冚冚聲，你哋明白的

又開外掛

置諸死地
死剩果班就有哂免疫
可以自由流動

有排都未到群體免疫

佢哋而家先千幾萬人感染

玩緊全民免疫姐

攬炒全球

應該全世界禁止印度人進入
前幾日一班機四十幾個印度人確診

N501Y變種病毒株

27萬

咁佢飛香港班機
得47個 算少啦

Always bump like hares

所以港共宜家應該最防印度班遊客入境

好似淨係停止咗某間印度航空公司

但係人一樣可以入境，只要坐其他航班
澳門尋日已經宣佈禁止印度入入境

傳去中國 死返1個億

應該永久封鎖往來印巴航班

一班機47個喎

南韓發現印度「雙突變」變異新冠病毒

南韓中央應急處置本部戰略企劃班長孫映萊表示，今年1月以來從印度入境的旅客中累計94人確診，其中9宗為印度發現的「雙突變」變異新冠病毒(B.1.617)，均從印度直飛南韓，其中2宗於上月確診，其餘7宗於本月確診。

攬炒全球

係咪歧視，左膠有冇出聲

一直關注事件，希望感染者盡早康復，天佑印度！

某國口交部: 再一次証明責任全在他方